睇live見到班狗響西鐵站外癡撚左線咁開槍冇人講？

我哋可以點